有無人玩國產錶？

飛亞達 上海 北京 天王 之類。
想買隻上海。單純因為佢個logo幾靚。
但應該去邊入手？最方便就淘寶。
但感覺好似去左時間廊買錶

戇撚鳩。

番大陸啦on9支那仔
鐘意大陸野

老土d講呀
小心爆呀

買錶都比人屌
點解唔試下海鷗？

已經唔係質素定咩性價比問題
知道係強國牌子已經有陣柒味
強國製造我接受到
老老實實好多瑞士錶都有強國組件
但強國牌子真係不了

買國產錶有咩問題？

我屌哂你地班盲反！

算啦。小朋友係咁。由佢地盲反。我怕佢精工5仔都買唔起。

其實我貪得意咋。單純見佢*上海*中文字logo 幾有情懷feel。

班柒頭一定拎隻casio同我講情懷

大陸人梗係覺得有情懷

買唔係問題，但話大陸錶有情懷真係on9到震

到一兩隻當玩具玩下傷肝，但收藏就免喇，呢啲一世都無咩機會升到值

收藏一定要升值
唔好on9啦小朋友。
大把人買一堆模型 錶 鞋 畫 咩興趣喜好都好。為左升值為左賣？笑撚死人咩。
收藏 同 投資 都唔撚識分 番去讀多次小學啦。

情懷你理撚得我乜柒情懷呀。
我淨係見隻錶面有中文字做logo。
錢多買下關你撚事咩。
玩唔起錶咪出番去囉。

你自己都讀十鳩幾年書用中文啦。
起碼我櫃入面幾隻勞都無中文字logo啦。
買下唔同款式又得罪你呀on9仔

論點？

其實百年靈同panerai都有出過印有香港字樣既限定版手錶，不過在錶背

香港夠有出錶喇，又唔撚鳩見你問
見有兩隻中文字就話情懷 屌你老母喇，你係情懷既定義係咩都唔識呀，學人話情懷，人唔笑狗都吠啦
都話左呢啲一日慢分幾鐘既大陸錶收一兩隻玩下無問題，前面都講左玩，後面講收藏，梗係講收藏投資啦，唔通講返一樣既野咩，中文一詞多意，logic 都無，而家啲連登仔質素真係差

屌你老母 回post之前用一次腦諗清楚先再打出黎
人地講撚左錢多想買 關咩收藏價值事

海鷗 上海都有d性趣但唔知邊度有多d資料研究下同邊度入手

想睇下師兄有咩collection
睇下去到咩程度先有想玩國產錶的興趣

變咗駡戰 post

死返大陸啦

大陸人都唔屌 你屌

幾隻撈

玩支那錶真係好bad taste ...